全港18區最屈機一定係中西區

出世: 贊育醫院
中小學: 傳統名校
大學: HKU
工作: 中環
買樓退休: 半山

滿足哂一世人唔同階段既需要

沙田